[轉載]睇高登連登仔講女人，真係連自己都覺得自己on9

有曰「癲佬有傻根，癡漢在雙登」，每次我不小心看到有人分享高登連登仔講兩性關係和相處，我就情不自禁浮出一句歇後語：太監騎馬，誰想在這種仍靠過時介面維生的濕鳩論壇搏出位，就靠語不驚人死不休，閣下唔知就嚇死，知就笑死。

例如附圖，如果閣下靠這種「意見」去識女仔，真箇屎都冇得你食——普遍香港女人真的這副德性嗎？可能我圈子淺窄吧，會有這種思（妄）想的人一般都不是各位正常社交會遇到的人，反而比較像窩在雙登論壇九噏當祕笈的人。
「工具人」「吊高來賣」「港女愛MK」「愛中出即飛」「港女語錄」⋯⋯如此短短一百幾十字已經一堆帽子亂扣，滑坡滑坡再滑坡的定律，跟細路仔唔聽媽媽話然後第二朝死咗差無九幾，世上竟然會有女人「愛（被）中出即飛」，簡直是N不思議大發現，原來香港女人竟然以生仔唔知誰是老豆為榮，當真莫名其妙的偏見VSOP。會說這種話的人，仇雌恨女到極，路人甲驟眼睇此人之言，或許以為那人受了超重擊情傷，因愛成恨然後在網上以無責任批鬥女人而自豪。

這種視「港女」為讎的言論，早就超越以偏概全，簡直是單靠蘋果動新聞了解女人的水平，躲在網絡世界去了解人性的人，長篇大論，原來自己從未碰過女人，自卑復自大，才會如此大言不慚。

一段人際關係觸礁，真的只是一句「港女愛MK」解釋得了嗎？在下能想像到假如我只是一名尋常女子，假如有（不）幸地認識到如此思路的雙登仔，趨吉避凶遠離癲佬保平安乃動物本能，這是因果，閣下帶着幾副有色眼鏡去誤判女人，未出發先興奮，繼而網上圍爐取暖當開心大發現，教人如何不視你如云根呢？

曾經人才輩出的雙登論壇，現在一大票如此水平之流發噏風，學江澤民.jpg 話齋：執柒咗佢啦，咪鬼累人累物，或許網友瀏覽雙登網站前，必須奉政府諭：未成年或心智未成熟請馬上離開， thank you for your co-operation。

到底咩人會咁激動?

曾經人才輩出的雙登論壇

呢度有咩人才？

偷人野嘅連尼住？
定捉人錯字嘅肥絲（都係連尼住）？

打一大篇文講啲阿媽係女人嘅道理仲一副看透世事的樣 我都係睇到都覺得on9

輔仁媒體就算鳩數喇，有撚人睇咩

下十年前,高登已經係咁架啦喎,佢有冇上高高登架以前

推

拉～

搏出位個下笑咗
唔知邊個搏邊個啦

同連登班社交障礙兒童認真